【會窮.jpg】兩遭男友背叛 虔誠女教徒拍賣初夜

【豁出去】兩遭男友背叛 虔誠女教徒拍賣初夜

美國加州一名虔誠女基督教徒本來打算一直保持貞操，將初夜留給丈夫，但受到男友兩次偷食的「打擊」，思想來個一百八十度轉變，決定拍賣自己的初夜。

23歲吉布森（Bailey Gibson）在內華達州一間妓院拍賣初夜，希望利用賺到的錢改善自己的生活。她在自己網誌分享自己的想法，堅持與多個男人做愛，並不代表自己就是壞人。她寫道：「社會視我離經叛道，但我覺得無問題，終歸這是我的身體，透過妓院及合法性行為賺錢，便代表我是妓女嗎？我不知道。如果你拍了一張照片，那你就是攝影師嗎？」

吉布森一歲時被一對基督徒夫婦收養，她憶述自己的童年生活，「我不能看電視，除基督教歌曲外，不能聽其他音樂，亦不能邀請朋友來聚會或徹夜狂歡。」

她16歲時被送到密蘇里州的女子寄宿學校讀書，校規規定不准與男生談話。她畢業後聯絡到生父，又搬到威斯康辛州與祖母同住，她在當地認識了一名信奉基督教的男生，大家都同意婚前不能有性行為。

怎料她之後發現男友竟然在情人節與他的前女友上床，但她最終原諒了他，但男友又故態復萌，令她想法大變，「我傷心了一段時間，我認為婚前保持貞操根本是錯誤決定，因為我的前男友根本不值得」於是她決定拍賣自己的初夜，並說：「我們全部都會作出選擇，我曾經選擇等待，現在是將它賣掉。」

幾錢？

會窮

做雞都多多藉口

你影到張攞獎嘅咪叫得自己做攝影師囉 兩樣嘢都唔同性質，做雞咪認囉

我支持

黑人

講到自己過去一直俾自己信仰呃咗咁

條仔偷食 = 自己信條有問題
唔值為哩條仔保持貞操 = 唔值為自己/未來老公保持貞操
佢養父母養大佢但又唔開發下佢頭腦

佢鍾意做雞，討厭耶教，討厭埋養大自己但諸多管制嘅父母，乜都冇所謂，但賴落人地度真係好on9

仆街, 自己做雞仲講到大條道理,
迫不得已咁, 男友偷食就仆街,
自已做雞就聖母

透過妓院及合法性行為賺錢，便代表我是妓女嗎？
如果你拍了一張照片，那你就是攝影師嗎？

goodest logic

駁到廢撚事
要帶佢返小學教育返

老老實實, 唔好話係外國性生活咁普遍, 就算係香港男仔都頂唔順啦,
要結婚起碼要3年感情啦仲要做準備, 你要條仔3年都唔搞野, 我都偷食啦

會流拍

如果你殺了一個人，那你就是殺人犯嗎？

賣左幾錢

d 鬼佬口味同我地唔同架
你睇 d 鬼佬成日攬住 d 好似猩猩咁樣嘅女仲要好撚自豪

本身睇見個標題都唔想入黎
不過又好奇 都係入左黎

Btw都未算樣衰掛佢

#pdgf#metoo

佢條仔都信教 仲兩人同意唔可以婚前性行為